新手一問，阿仙奴贏足總盃係咪都可以打歐聯？

雲加

yrs

終於冠左，下年做返本份，做返6弟，ok?

係，連車都無得踢

阿仙奴2-2傑志
傑志2-5曼聯
傑志1-1紐卡數
傑志2-1AC米蘭

傑志盃有含金量